英國讀書 你問我答

半夜溫書溫到悶

十連

stop

溫緊書抖下啫

點解要溫書

仲有幾個鐘考試

溫完見冇野做

讀邊間？

係倫敦讀緊，水泡科